(鬥智漫畫)覺唔覺得acma:game惡魔遊戲比人嚴重低估

套野係講有把鎖匙係可以召喚出一種惡魔出黎主持遊戲..而且係確保公平公正
而且部份遊戲唔算太複雜

異能去混合鬥智 題材唔算罕見
不過最好睇係一班角色大家陰大家
鬥智得黎有d位又不失搞笑
畫風我都比9分

最緊要係男主一開波已經係集團既社長

唔覺

有追 好好睇 d惡魔好型 能力都設計得唔錯 但近呢幾期個game有d hea 有d爛尾feel

趕住打老豆 個老豆

除左潛夜好型之外無咩特別

個老豆咁快輸

潛夜型到仆街
d 女好索
同我已經當左攪笑漫黎睇
佢第一百回個特別漫睇幾廿次都唔厭

覺唔覺得樓主嚴重高估左呢套野

初都好型

全知(笑)

初既轉變真係
變左吐槽角色

當係鬥智漫畫入門作都唔錯，硬係覺得佢d戰鬥贏得好兒戲咁，整體都算中上

agger

心理戰好似班角色自說自話咁

好似好少見呢d 主角連同伴都聰明既漫畫咁橋

d配角令我有種好似好認真咁思考但係諗埋d on9野

直頭係醒過主角啦

睇完噬謊者再睇呢套真係覺得好兒戲

欺詐遊戲都好正

一直有追 但無人講
上面既噬謊者得閒睇下先

毛利同潛夜都醒過照朝啦
係得初嚴重弱化

個全知老豆廢到
唯一有用好似淨係知潛夜日常生活

潛夜真係型到，一嘢逆轉形勢
照朝個感覺似係識用人（雖然本身都好聰明）
老實講佢夠膽死比潛夜咁樣賭一次真係好痴線，一賭輸就Game Over